歐股盤後─泛歐指數收高0.46% 中美貿易談判轉趨樂觀

歐洲股市週二收高，投資人關注貿易與政治發展。

泛歐 Stoxx 600 指數收高 1.66 點，或 0.46%，至 362.78 點，大多類股均上漲。

汽車股漲勢領先，公司獲利與中美貿易談判樂觀，為利多。Michelin 股價大漲 13%，該公司 2019 年展望強勁。

歐洲股市走強，係因中美貿易談判樂觀。在 3 月初截止期限之前，兩國持續討論貿易協定。本週談判焦點在智慧財產權。

歐洲主要國家股市均上漲。

英國 FTSE-100 指數上漲 4.03 點或 0.06% 至 7133.14。

德國 DAX-30 指數上漲 111.49 點或 1.01% 至 11126.08。

法國 CAC-40 指數上漲 41.88 點或 0.84% 至 5056.35。

迎來全球大牛市

龍5